一句講晒，連登仔支持黃毓民多定袁弓夷多

兩個都可以話係深黃元老
連登仔支持邊個多啲？
黃毓民
袁弓夷

之前高登都有類似投票，九個高登仔有七個都支持黃毓民

傻撚左?黃毓民有得同佢比咩 人地識共和黨人喎

睇吓隔離高登po，九個高登仔有七個都支持黃毓民

毓民只限香港
袁爸全世界都得

仲有，毓民做律師打程序就叻
袁爸熟既係戰術部署

無乜可比

咁又係

毓民D時事評論岩香港人聽 但去到國際層面既野袁弓夷一定講得比佢好

即係一個主內，一個主外？

想知一個人出唔出名 你自己係連登search下D post就一目了然
對上一個講黃毓民既post已經係中共座上客一個月前開

專講香港時事既點會得佢一個 19 燒山個D呢

嗰個似係屌人批鬥佢嘅post

但係講深黃冇人及得佢哋兩個

19以前係大公文匯做 以家就扮黃去抽藍營水 主要係想睇佢點樣去抽人水
燒山係黃就冇乜懸念 佢講野係好有邏輯 睇佢片學到好多野
袁爸好為香港著想 宜家目光遠大好多
毓民係以前出名鬧政府 把口掂 聽佢講野鬧人可以下下火

另外都推薦你聽下徐少驊同黃世澤 佢地有時D 分析都幾獨到

明白

一陣又有d傻閪入黎放低句"大紀袁"

一個撈左十幾年，另一個只係出左黎半年你已經將佢地相提並論
已經高下立見

邊個都有人攻擊架啦

但係影響力差好遠喎

毓民你當老師黎

一個爸爸一個老師
差唔多啦

世柒？唔好玩啦

現代高登 =

教主有咩影響力
袁爸去見邊個共和黨議員都得
仲未計佢係大陸既人脈

當年布殊都搵過袁爸做野
不過宜家民主黨上場
袁爸慘了
返又返唔到黎

撇除私怨應該ok掛

都係做個poll啫
香討都做得

我誤解你意思
以為你話袁爸資歷淺
唔可以相提並論
冇嘢了

係連燈可唔支持呢兩個人,但係唔支持攬炒巴會俾人批鬥架

關咩事

why not both

但毓民講美國大選就麻麻啦
好似燈神咁

都係屌返林奠啦

除左鐘意搞分裂
黃毓民另一個弱點係國際知名度0
啲鬼佬識Elmer Yuen、Edward Leung、Wan Chin，都唔識你咩Raymond Wong

駁唔到

台灣国民黨藍架喎
點水深黃

呢兩個就收埋啦

袁爸係傻者 唔係鬼傻佬一名

6撚 無忘義德道

6撚個台已經完全冇人睇

呢度咁多小學雞
鍾意9 upper 多過教主就知呢度無咩希望

得啦 知陳雲最勁啦

咁佢的確係前立法會議員入面最深黃嗰個

其實兩個都差唔多啫

我意思係黃毓民都有好多人支持
唔可以話人冇得同人比

袁弓夷正氣好多

角度唔同啫

點解一定要比高低?